{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104913",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 넘버25 기장연화리점"
    },
    "text": "9月機張ヨンファリ店でGRAND OPENを行います。 客室数は計30室で、韓国語でのご案内も可能です。 ホテルの周辺には様々な観光地が位置しています。 客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、ダニやアトピー防止寝具が備えられています。 ロビーでは楽しい無料朝食を提供しており、連泊要請の際には連泊費がありません。 ホテルの周辺にはたくさんのグルメや娯楽があります。 客室は毎日定期的な消毒と防疫が行われ、空気殺菌消毒器も各階に配置されています。 ヤノルジャ会員は特別特典を受けることができます。 未成年者の宿泊は制限され、追加料金と退室時間超過に関する情報も教えてくれました。 宿は全体的に清潔で快適で、朝食もおいしく、周辺には様々な施設があります。 客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "ヨンファリ店"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "30室"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "様々な観光地が位置しています"
        },
        {
            "question": "客室で無料で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "ネットフリックス"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品が備えられていますか？",
            "answer": "ダニやアトピー防止寝具"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されている朝食は何ですか？",
            "answer": "楽しい無料朝食"
        },
        {
            "question": "連泊要請の際には何か費用がかかりますか？",
            "answer": "連泊費はありません"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "たくさんのグルメや娯楽があります"
        },
        {
            "question": "客室はどのように清潔にされていますか？",
            "answer": "毎日定期的な消毒と防疫が行われ、空気殺菌消毒器も各階に配置されています"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "特別特典を受けることができます"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には制限がありますか？",
            "answer": "制限され、追加料金と退室時間超過に関する情報も教えてくれました"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような状態ですか？",
            "answer": "全体的に清潔で快適で、朝食もおいしく、周辺には様々な施設があります"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "禁煙です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 305
    }
}